香港邊個區既空氣質素最好？

d空氣差到真係好唔舒服 想去呼吸下新鮮空氣

老雞住邊架

咪答過囉

屌 唔記得啦 咁得閒記你住邊咩
最近成日比膠我食屎喇

西貢

果然係全港最富有地區 空氣都清新過人

地都少過人

咁咪幾好

離島區

東涌係今日空氣污染指數最高既地區

sad but ture

氧氣箱

青山最岩你空氣清新

邊忽清新 咁近大陸

屯門

我就無去過 咁你都知

和合石

大潭

食膠啦